請問依家係咪依然拒絕Netvigator註冊連登帳號？

響屋企搵到個現時有效的netvigator帳戶
（因為登記左呢間公司上網服務後，從來冇用過）

想用佢黎註冊個帳號
等家母上嚟被連登仔教化下，希望少一個蓝尸

但而家唔俾註冊？

Netvigator有得狂開alias，唔會俾

Haha you are so funny 😂💯🔥

明白 那沒法子了

牙蛇